是日靚午餐 Royal級五香糯米酒炆豬手飯

唔掂

好撚大隻豬腳指😂

Royal級先有

邊度有得食，唔好話我食唔到呀

唔記得講
連湯連菜連冷泡咖啡
40蚊

豬手來講細個睇澳門同善堂隔離間麵檔既豬手到依家都冇間夠佢好食

我依家已不求好食 只求真豬手
間間餐廳都係一大堆豬腳指 搭舊豬手

豬手定豬腳

邊到訂？

駿業街熟食檔

我諗我知你咩樣

ROYAL級樣